[試食有圖] 打冷小炒黃店 (內無精液太陽蛋)

(好啦我唔再講大渣哥隻神級透明精液太陽蛋了)

話說真係好少黃店中菜, 特別係大排檔打冷檔, Wolipay 見到呢間所以去試下

平發潮洲館
長沙灣元州街231-247號地下

Summary:
1) 內外無高調黃 (個人覺得無問題) 主要做街坊生意五湖四海咩人都有
2) 電視係有線新聞同老細吹左幾句有屌鳩正苦 (睇返之前報道有屌過黑警)
3) 環境合格, 以同區小炒打冷都算係咁, 廁所算乾淨
4) 食物整體幾好, 價錢非常合理, 可再J

圖

滷水拼盤加鵝片
滷水味剛好唔鹹, 鵝片無煮過龍, 雜併有幾件感覺浸得太耐, 豬腩肉非常Good J

椒鹽白飯魚
香脆無萬年油味, 粉漿唔錯, 無過鹹

黃花魚飯
鹹香十足, 油分充足, good J

煎馬頭
香口, 無過熟, 點少少豉油, good J

陳皮骨
老實講食唔到陳皮味, 不過幾香口, 鹹咗少少

蒜蓉粉絲蒸勝瓜
重口味, 幾好食

煎釀虎皮尖椒
大大隻好抵食, 辣辣地good J

人頭$200-300 (狂食價)

完

打冷詩都好想意食

gogogo
btw 呢到無金菇食

無食好耐

打冷冇太陽蛋食

有無掛住沙門氏菌同透明精先

打冷有冇滷水精液蛋食

呢間好普通喎又貴 又唔夠黃

又滷水又要有透明精
唔知大渣哥做唔做到

正正常常啦, 超好食就無份架喇
超好食但藍嘅衣家無去

唔夠黃認同嘅
不過想食下大排檔小炒呢類無得揀喎
有無咩好地方介紹?

個白飯魚個樣好得

咁高要求睇圖覺得起碼中上
黃打冷我淨係試過標記（旺角） 但人少冇試多野
但都覺得幾好食

講真幾好

無精液蛋爭咁d

尖椒好似好好食

無記錯好似$60-70 四大隻

唔錯唔錯

佢個滷水幾香
下次試埋其他野

温提
佢有兩樣野真係唔好食
1) 醉雞煲
2) 羊腩煲